想香港食狗肉 邊度有得食 求推介

如題

你老母個閪

食你老母

樓主屋企

𨳒你

差館

點解抗拒狗肉
狗肉好食
你可以唔食 但係食係冇錯
大自然定律

利申 食左返唔到轉頭

香港冇得食咩

問下邊度有都唔俾？

想吃呀

香港食狗肉犯法 你仲係到問 咁同香港殺人犯法係到問點殺左嗰條友好有咩分別？想食你就死翻支那食啦我屌你老母

一齊去大陸食

報右警

搵衲dee

人肉好食d 樓主幾時比我食？